［大陸閪］衝急症室產子後揭過關時否認懷孕 23歲中國婦判監15個月

一名中國女子被控一項向入境事務處職員作虛假申述的罪名，於10月30日在沙田裁判法院被判監禁15個月。 23歲的被告早前以旅客身分抵港，並在未經預約下前往急症室產子。入境處的調查顯示，被告經羅湖管制站入境，在辦理入境手續期間，入境處職員向被告詢問其懷孕情況，被告當時聲稱並沒有懷孕。被告因涉嫌就其懷孕的情況向入境處職員作出虛假申述而被落案起訴。被告10月30日於沙田裁判法院承認控罪，判監15個月。 入境處發言人表示，根據現行法例，任何人士向入境處人員作出虛假申述，即屬違法。違例者會被檢控，一經定罪，最高可被判罰款港幣15萬元及入獄14年。

又用我地錢養支那人15個月

有死刑真係好
用納稅人錢養15個月
倒不如一粒鉛解決成件事

唔俾身份證就得 好心驅逐出境啦 永久不得來港搞撚掂
再唔係將2隻蝗人道毀滅

中國不好嗎？
來港生子做乜9
。。。。。。。。。

支那人就係咁㗎啦
個個話香港點差 點衰 屋細
一邊用盡不擇手段衝急症生仔
呃居留權 ，呃公屋

口裡說不，身體卻很誠實

支那賤閪

甴近平曱甴蝗

活摘器官 子彈都 慳番

坐完出嚟就可以拎綜援極速上公屋

15個月換香港納稅人養佢個仔一世，乜都抵返啦

隻蝗蟲呢？
又要俾身分證呀？

坐15個月，個仔又有身分證，抵喎

達陣成功

所以如果香港要打仗，一定要襯亂滅蝗

所有蝗都應該撲殺

但可惜香港男人仲係好鐘意返大陸溝蝗蟲
唔俾呢d垃圾蝗蟲入境 班港男無得出火仲唔燒左入境處

15個月？仆街啦

垃圾入境處 又放人落來

15個月實坐10個月，換個支那仔有身份證，好著數喎

唔認有咁咪同佢落咗佢囉

運動下一步真係要排外

大把連登仔睇大陸劇大陸女打J啦，之前射鵰 倚天 啲女主角推咗幾百個post

入境處正義